其實有錢唔靚仔的男人係咪都要主動溝女？

你唔同人講，無人知你有幾多錢
個頭唔會刻住你幾有錢
始終第一步都係要主動比班女知你幾有錢

靚仔唔同
D女一見到道主動溝你

我覺得就算靚仔都要做主動嘅

靚仔如果要溝靚女就有機會要主動
平時應該大把普通女狗衝

google 下 劉特佐

有錢 唔靚仔 主動 都溝唔到女

佢追親d 女都太越級挑戰

佢追親果D咩Paris hilton
大把人追,人地有錢又靚仔性格又好既都唔少啦
點解要跟你一個
相反佢應該去追香港班公屋女神,見到架車西水都流埋

呢d咪係不鳩自量力